稱向網上結識騙徒匯款逾億 消息指女事主視為小數目

一名女子在網上交友平台結識一名自稱身處海外的男工程師，報稱4年間向對方匯款合共1億8千萬元，是有紀錄以來最大宗的網上情緣騙案，暫時未有人被捕。

消息指，66歲的事主與騙徒發展成網絡戀人，但一直無見過面，事主曾向騙徒轉帳超過200次，由於身家豐厚，視為小數目。

揀我啦姐姐
利伸窮撚00後

銀莊都係為錢，電腦KYC有心做點會捉唔撚到丫？成200單今日先出聲？？

成單野咪又係大龍鳳，洗手銀莊警犬MA四家鬥扮傻咁囉！！！

爆一個post留過名嘅人平均分,都每人10幾廿萬

小數目就咪撚報警啦
成件事咁古怪

佢見對方失蹤，係驚佢有事咋。

你係警犬打狗，文盲定白癡？？？